其實tvb個後生仔傾下計節目做乜鳩

成班成幾廿歲 後乜鳩生

65歲都係中年姐

仲睇TVB

算後生 但有啲樣真係好樣衰

最初以為會請唔同人上去
點知來來去去都係嗰幾條友
都唔知有咩好睇
同埋依家睇得TVB嘅都唔會係後生仔啦

睇廣告好玩唔玩玩加拿大毛

你話我知 除左FYY有邊個係唔樣衰

黎黎去去都無呢班 然後佢地就入行做明星

反正係比大陸人睇
關香港人撚事咩

Sandy to
波波 都叫ok

呢兩代果班

其實班後生show 錢平，加上係節目瘋狂sale big dick shop 既貨，計落點都好賺過big boy club 呢個清談節目。

走晒未

廉價勞工

根本後生仔依個term
就非常之老人視角

扮後生貼地

利申 冇睇

exact7ly

「而家啲後生仔...」，一睇就知出事啦

老L套

從來未聽過後生仔會叫自己後生仔

諗起咩6號成四十幾歲仲後生仔

冇左麥明詩就冇睇

素人清談節目

因為有你班撚屌仲睇tvb 囉

後生仔𠵱個term老母先會講

1979 41歲
好撚後生呀屌

本身後生唔會睇，廢中廢老想學潮流野年輕玩意來扮後生先睇，對於五六十歲既人來講，幾十歲都係後生仔

只係俾啲老嘢睇當了解咗"後生仔"心態

真係笑撚死人

比班廢佬知下班所謂後生仔諗咩
跟住又可以屌鳩班廢青

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

欣茵 算唔算樣衰？

靈魂人物

包括你 食開屎嘅柒毒撚

香港人口老化真係好嚴重
真正後生仔根本冇話語權
要等到四十歲先有人理下

反送中咁大獲，班友仲日日係tvb講點樣去食玩,溝女就知幾撚on9啦

+1
mmc真係好正

MMC 走左之後都冇再睇
FYY 講野好撚廢

有時見到果班後生都要奶TVB 真係好On9 , 少少黃都唔會打tvb份工

普通人黎講就叫中上 要做明星 差太遠

Cctvb先醒，知道呢班騎尼友發明星夢，最緊要係人工平

抄台灣綜藝節目

班騎呢怪仲自稱kol之前已經好出名？利申：一個都唔識

個班後生9成都係有錢離地撚

波波

等GIF

班人講野離地無內涵，又嘈又煩，後生個堆又有藍絲

果條撚樣陸浩明直情係阿伯咁

CCTVB 為河蟹而做姐

得四十歲 後生到仆街

搵到班發明星夢既廉價奴工，就長用佢地

你講野曲到仆街

後生仔反而日日話自己老

一線男主角

條撚樣幾時可以收皮
話沙士係香港傳染大陸
屌你老母
你試下去美國話911係美國人發動殺自己友
睇下份工會唔會玩撚完

怪唔得要請班咁垃圾既人

我老母先會睇

完全唔知做咩
一集都無睇過

佢就係要做節目比啲廢老睇，睇完就可以"呀依家啲後生原來咁咁咁"，好似好了解年輕人咁

【值得表揚】藍絲用黃店積分APP儲分

喺hall見過素顏樣嚇到以為撞鬼
人又矮又姣，千人斬

願聞其詳

你好撚靚呀兒登狗

出得黎做野嘅人，後生得去邊
個節目應該改名做：扮後生，傾下計

其實最重要係班人好撚低質
歲數唔係重點

傾國家大事，以佢地水平，肯定唔夠一星期就比人送哂中

你撚樣睇開tbb知你質素咁撚低
柒頭皮食醜啱哂你

睇得出你個on9好愛三色台 一見標題講三色台節目就狗衝入黎

搵幾條ON9H上去吹水.

佢上家係肥媽大家知咩事

你有冇屌過先千人斬永遠都斬唔到毒撚

果班友仔想做明星

抄人地台灣大學生了沒但又抄到咁柒

真,25歲都已經係中女
基本上過左20歲已經唔係後生仔

要睇圍圍Talk 不如睇台灣wto姐妹會好過

Youtube 大把真係啱年青人睇嘅大尺度嘢
使撚睇偽後生仔節目
仲要tvb

21以上-27，28以下
都只係年輕人
非𡃁仔

學台灣大學生了沒

都唔明點解熊仔頭會中意佢

都幾大波

我成日覺得佢有一部份應該有黑歷史

欣茵好似係熊仔頭條女
講真佢好撚樣衰,有次出街食飯咁岩播緊
佢話佢搭車俾痴漢非禮,我心諗

btw 我都聽過佢做hall 雞

大學生了沒高汁好多

笑撚咗 鳩當自己好撚勁
駛唔駛經你戇鳩仔度先入得？

其實波波真係好樣衰
波大無腦 講野又無乜收養咁

冇睇好耐
未罷睇之前只係記得個波波好撚煩同造作
之前只係為左睇下fyy同mmc

16歲已經叫緊自己做啊叔

Don’t make stupid ppl famous la

時下既學生哥，放左學究竟會搞d 乜？

有好多過三十.........唔知有無四十歳既。。。

玩閪毛就話啫 玩加拿大毛

三十幾歲仍然可以叫後生仔

呢班垃圾做後生仔咪算啦
tvb仲要貪平安插佢地去其他節目
搞到神檯貓屎咁 好多藝員尤其近期少左節目拍無乜騷錢果啲呢 憎到佢地貼地呀

真心佢好姣

Danny 同 欣茵 勁煩西

果啲射喱都係啦 成日吹噓自己咩體操做過港隊 屌連奧運都無去過喺度扮勁 慳啲啦 方力申就真係香港英雄啦

個大隻黑妹Tiffany?

定 沙lin 唔記得

王虹茵呀
Tiffany係高尚既港姐 唔好攞佢同呢班廢柴比啦

呢個節目係俾林鄭月娥睇完之後話了解年青人嘅諗法

其實本身fyy mmc 6號 呢個組合係幾有火花嘅
有啲話題俾到佢地發揮都幾好笑，其他後生仔都係陪襯吓
但而家mmc唔撈，有時fyy都唔係到，加埋啲新主持都無乜火花就唔好睇了

幾好睇架喎有時 廿幾歲都唔後生 咁點先算後生

12-3囉 20幾好話唔好聽人生都去左四分一咁上下

系六號成41歲都好後生

初頭啲topic比較多樣化
而家無貨講黎講去都係愛情 悶到呢

成班嘩眾取寵

利申：無睇tvb好耐

有人睇嘅咩

第一輯做既時候，六號只係三十幾歲，三字頭仍然算後生。
只係而家做左咁多輯過左四十歲啫嘛

三字頭後生 呢個年紀踢波既都等收山啦

不如用返不推文

我地_ _特工隊

一言驚醒洛克人
巴打你啱

你好想睇玩閪毛鳩毛咩

四十歲都係後生仔啦
胡志偉成四五十先做到議員

2017年開播 三咩字頭吖 嗰陣四捨五入都四十歲啦屌

得佢地ok

是但啦
呢D野見仁見智
有人認為三字頭老，有人認為三字頭仍然後生。

利申: 而家越黎越長壽，當一個人平均有七八十歲命，我覺得三字頭仍然算後生。

事業線都唔露學人叫波波
viu tv行山兩條女就真係波波啦

個個成日針住6號40歲
講真個節目無佢呢啲有經驗嘅做派牌肯定一早收左皮

呢班騎呢怪代表我
我寧願唔撚好整仲好
不過算啦佢哋都係收視邊度真係咁好心

其實呢班仆街可以完全割

仲有戇鳩仔睇先好笑

D老野諗住識幾句潮語 上下連登就了解後生仔

個個都黃TVB d膠層又點會buy
利申 上年年頭睇過一集咁大把 之後就無再睇過 所以唔知有咩人 更加唔知有幾多個藍/黃

一集都未睇過

希望大家做好twitter文宣
各國tweet RT

香港已經無新聞自由

fyy佢地抆出黎玩下睇下邊個啲毛最長

你FF下好啦
可能佢地無毛

抵制tvb

係得啲師奶同老嘢睇
40歲的確算係後生仔

Tvb係垃圾

有良心嘅都走晒啦

真係後生既，有其他娛樂，又唔會睇
俾老一輩睇？

fyy有接脫毛代言 所以應該無
佢連眼眉都無啦

原來仲有咁多人睇

廢老睇見班垃圾後生仔
就以為全香港嘅後生仔都係咁嘅撚款
日撚日淨係扑嘢出軌講是非冇貢獻
討論嗰陣一定係講朋友個朋友 最多都係講邊個邊個朋友
戴撚哂頭盔

Btw原來6浩明係70後嚟

班友直情影衰poly曾展望 孔得賢 楊咩豪
其他嗰啲大專嘅就算9數
Degree仔都活喺平行世界咁 不知所謂

佢對腳好撚粗 豬蹄咁撚樣 cls
呢條女起碼同勵志堂一半仔扑過嘢 唔係講笑
尤其啲專程返嚟食女嘅老鬼

仲睇CCTVB?

以佢哋水平 要傾正經嘢嘅話應該一集都拍唔到

個個姓孔既幾歲
點解佢好似讀左好撚多年u咁

Btw 呢個節目純粹比班人發下明星夢加廉價奴工

成個節目都係冇營養
不如睇兄弟幫
抵鳩垃圾無線執柒左佢

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

講到最垃圾一定係呢件波波
講啲嘢完完全全係垃圾屎
佢個人好似真係冇腦咁 唔知點樣生存

32,係班四五十面成日話自己老啦
不復當年

想像到林鄭喺特首辦開撚住部電視
睇住呢套垃圾節目
心諗 屌 原來依家班後生仔係咁嘅質素...
我點解啲聽佢哋啲咩訴求 都係廢話嚟

咁又未必

岩

以前最開頭 第一代頭十幾廿集都好睇 傾啲topic都算正常 講下大學生生活
之後越播越唔知想點 玩埋啲無聊遊戲 第一代後期已經無再睇 點解個節目仲未摺

成班發明星夢

因為班友show錢夠cheap
上面有巴打都提到其他藝員都冇得出鏡但佢哋就老是常出現，貪佢哋夠平可以慳錢咋，唔通真係睇得起佢哋才能或者貪佢哋靚仔靚女咩

但完全無得比

好樣衰，矮到pk。
好憎佢把聲同波波

有個四眼狗好撚樣衰
佢後台好猛?
見佢連CCTVB自家宣傳廣告都有佢份拍

根本全部都垃圾無料博曝光只可以系CCtvb生存

但佢哋不代表所有後生仔佢哋只能代表on9仔

作為一個後生仔代表既KOL
係呢個年代 係呢個時勢 但仲講緊一大堆無聊野
話題完全無含養 無內涵
睇完成個節目 無野可以帶走
望住呢班人 只可以講Shame on you
仲要做CCTVB 係大學見到呢班人 真心失望

一班發明星夢既on9仔討論埋d無營養既話題
睇紙妹淘都有資訊過佢

廢人先睇，我識有個失業四十出頭既on9坑好鍾意睇

牙扑一個嘅錢應該都夠頂佢幾個後生仔

幾錢一集?

學局長話齋長命百二歲咁60歲就係中年，40歲陸號咪後生仔囉，藍屍思維真係

個名都好垃圾
同個男人叫自己做鳩鳩有咩分別

其實你睇tvb做乜9

佢真係好撚柒同mk講嘢好撚想打柒佢 根本正宗mk仔女嚟 以前睇過幾次見到好多位就知佢鳩吹

有冇相 冇睇過

呢個最樣衰

孔德賢

你個人都幾撚低質

做愛係最實惠

其實你仲睇TVB做乜鳩

排排坐話你知咩叫on9

「限時限量」國際戰線要人！有錢分啦喂

啲觀眾係上左年紀嘅人
你推個三十歲上鏡，佢地都會覺得係後生仔

條友係HALL出哂名

不如叫中坑小圈子算

5百幾

好撚慘，一個「後生仔」十八廿二既黃金時間係度做埋啲垃圾節目永遠彈唔起，未計你ig唔小心講錯邊句野比啲紅監製black list你，好彩咪你以後都唔洗旨意上電視一巴車醒你個明星夢。唔好彩咪冷藏番三四年，但約又簽左未解喎，到公司嬲完你咪送你一個專訪咁大把等觀眾知你要復出，但要你去兒童節目的度重新做起，咁就無左人生最輝煌既時候，以上仲未計你失去了可能係igfb屌9政府既言論自由。

未試過大大聲屌人 媽的貢丸
唔好話自己後生 — 忍刀五人眾

後生仔傾下計個節目一定唔係比後生仔睇
如果後生仔想傾自己去傾咪得，點解要睇人傾？

好多朋友叫我上去做嘉賓
狗也不屌

真係唔明有乜好睇 成班友係到吹水 又唔係好笑又學唔到野 d人鍾意睇人圍爐定點 同埋班後生大學生到底有垃圾先仲痴住奶共tvb到搵食 TVB咁垃圾藍都奶 仲敢唔敢番大學見人?

咪靠到波 睇佢過多幾年 人又定又咁矮仲靠唔靠到對波搵食

...有道理喎

做節目果時一路講嘢一路隻手不停翹耳仔
以為自己女神咁款
好撚 嘔心

正宗公屋mk妹咁款
無腦講嘢冇內容
做節目全部都係人哋問佢先識講
真係請佢返嚟喺度坐咩

波波呢件垃圾不提也罷
掉去垃圾房吧啦
另外sandy to聽佢講嘢似係有教養嘅女仔
講嘢有文有路
不過 最近 好似 下巴顴骨同塊面打針打到一舊舊
好唔自然

全撚部都grad晒 做晒老屎忽 重後生仔

陸浩明
出生： 1979 年 4 月 26 日（41歲）

下認真？
40咁老咩 你話佢廿尾我都信

我屌你咩
上面嗰班仲睇CCTVB
CCTVB播fake news仲睇

呢套野一開頭係抄台灣有個節目
依家變咗比啲每日睇電視既老人家
了解吓後生仔諗法嘅節目

係咪睇先講得

佢有無米6高？

黃芷欣勁正

呢啲質素做明星乞米都似

風格都轉哂

條六號係咪狗黎？

你條仆街睇tvb

9up冇成本，
寫出嚟嗰個冇得屌
所以嬲豬寫衰人？

本身佢對眼有問題，
不過去整就冇問題